自言自語

你好

你好
係度做咩啊？

上連登傾計

除左上連登冇其他野做?

睇下小說囉
但開始睇到悶

咁唔煲下劇嘅?

善心打破

煲J

我跟只係食飯先會睇劇

咁未唔尊心囉
睇完都唔個套劇講咩啦

係嫁
所以我都重複睇我們這一家，小丸子咁
睇到識背了

大J

唔用my tv睇愛回家?

太多廣告
不了

小J

你無J？
咁你走啦

88

而家啲人歧視人嘅
唔洗驚
我保護你

真

又得返我地兩個了

唔好阻住我同女仔傾計

比班人搞亂曬我地對話
我地講到邊話?

我都唔知講到邊了
我地重頭開始?

ok啦

你好

你好
食左飯未?

食到好飽
好正

食左啲咩？住家飯?

小妹都係女仔

最近日日食粽
雖然好好味，但開始悶了

應下節啦
一年一次借

ok
你join到就join啦

我應你已經秒回啦喎
唔善長同時同咁多個傾計

我又自己買野食
比屋企人話了

早午晚都買野食
你份糧有幾多成放左係食度嫁?

慢慢回囉
我地都唔急嘅
最多我都放慢下等埋你應我

十成十

肥婆

忘了嗎

你好好人
我怕我愛上你
點算

點解我地自己傾計都有負皮嘅?

我正返比你囉

我愛你

me not gay

唔明
咁深奧嘅

你A0狗點會明啊

唔通你又會明咩
A0狗

互相傷害?

不了
我都幾鍾意你
不如我地自己過世啦

ok啊
我同你一齊都覺得好開心

又話愛我
又比好人卡我係咩意思?

係我寫既

ok
我接受了

你唔好掉出街ok?

咁唔接受我嗰張嘅?

點樣自己接受自己張好人卡啊？

對自己好未得囉
我地幾時一齊去食好西

我會鑲起佢

good

食食食
成日就諗住食
btw, join

離開你我安靜的抽離

good
鍾意食邊一類型嘅野啊？

唔比

日本野正啊

魚生?
你唔怕有蟲嫁咩

勁驚
如果唔係知有蟲
我應該會成日食

日本野仲有拉麵同烏東嫁麻

其實我都覺得醬油蟹好好味
但聽講有蟲就不了

你咁鍾意食生野都有嘅

nonono
請注意一樣野
我唔係鍾意食生野
只係新鮮應
我食嗰時都唔會食得好多

其實我食唔慣正宗嗰啲湯

我明
我地都係垃圾嘴

走了

怕呀
所以無食

ching已經走火入魔

點解

害羞個屁

小妹妹

傾下日常生活借

我好易怕羞

怕羞仔

我都唔想嫁
毒撚係怕羞啲

自己同自己講野。。。

係啊
我好鍾意我自己

我都係

走，我地搵日去拍拖

我地唔係一直都一齊咩

好sweet
怕羞了

我同自己仲有好多野要傾

我地今晚慢慢傾

我通唔到消
不了

渣嫁

我聽日唔洗返工咩
你養我啊？

ok啊

你返工未借係我返工
早啲訓啦

唔制啊
我唔想訓覺住

紅色歸頭

乖啦
聽日會冇精神嫁

我得柒頭

我急尿

柯埋好訓啦
聽日仲有好多野做

你無頭

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

想識

我叫皮皮

識我

你個名唔係喎
想呃我冇咁易

你新會然唔知名可以改?

mk

追擊mk

join
第一次認同你
mk真係好恐怖
追擊任務交比你

佢個名

真 最憎mk

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會

我毒撚黎炸
實比班mk打死

支持

我個名好boy好型

追擊自己?

我要與你硬碰

mk了

我真毒

怕咩
有咩事我幫你報警

報得黎我都死左啦
而且黑警只會幫mk

蠢皮

你明咩
成日笑我

哪怕被你高速進攻

有冇圖

我都有記憶了

你唔係連登仔咩，咁都可以唔記得嘅

失威了
我一向以連登仔嘅身份自豪

你好向左走向右走柒

真
唔好唔要我

傻啦
我都想唔要你
但邊有可能先得嫁?

木人要了

收皮啦mk
皮皮只係我一個可以恰

薯薯你好型
我戀愛了

恰埋你

皮皮，救我

薯薯我幫你報警

張圖我記憶中唔同喎

係咪個人係度轉嗰張gif啊

你真係成日睇埋啲on9野

諗起直升機救阿婆

唔知，我喺youtube cap出黎

睇左
我唔小心笑左
係咪要落地獄?

有張係真人係度轉

唔使理我

阿輝?你係阿輝?

點解唔吊高啲 慢慢整停佢

gay

大家好...我係...阿輝

你問我我問到邊個?

係咪著褲城嗰張

問皮皮

我係皮皮

問薯薯

薯薯都唔知

而家個人一@我我就起曬鋼

問餅餅

準備開屌

要惡過佢

不如用電影對白圖黎傾計
幾好玩嫁，好耐之前喺香討玩過

我會冇曬形象，問呢啲on9問題
我平時咁cool

可以啊
你開post叫我去支持下

你邊忽cool
成日笑到成個傻仔咁

喺度玩，廢事開新post

要save圖?

笑撚咗

禁落去張圖，佢有3條link
copy and paste中間嗰條
試下先：

我一早話你係gay嫁啦

我是但搵張炸
唔好誤會

ok左

放錯左

比多次機會黎啦

引到你開心我都好開心

曳皮又溝仔

句野邊忽溝到仔

真，樣柒屎都溝唔到

又講我

都話我地要自己過世嫁啦
乖
唔好唔開心

我有你已經夠了，唔洗其他人

開左post：

長期病患
有苦自己知
我應該就黎痴線
睇唔到將來
健康唔係必然
看似垂手可得既幸福
其實遙不可及
其實安樂死都係一種選擇

但應該仲有好多野值得你去堅持?

我明啊
我仲有咁多好野未食未玩
唔想死住

我仲未溝到仔啊
唔死得住

你又話我地自己過世
邊句先真

我愛你係真嫁

我信
一齊食好西ok?

ok啊
咁今晚食咩？

食kfc啊
隻新雞好正

我都好想食
但今日再出街食會比阿媽話

你都識驚嫁咩？

好悶

又做咩事啊？

睇小說囉

睇到好悶啊都話

咁打下機囉

有咩好推薦?

傳說對決，pubg，第五人格掛

咁out date嘅你

吹啊
我而家好耐冇玩了

利申:我玩開養成game

養我

你太老

玩美少女養成計劃?

係啊
狂幫佢讀書，習武同溝仔

咁未好悶

我又唔覺得悶喎

妖

操你媽

你媽迫

迫你宋沒想

巴打
好耐冇見
最近過得幾好嗎？

我最近發生左好多事
對我黎講有啲太刺激，但又想改變自己
做左好多我以前估唔到嘅野

我到底幾時先可以成長?
雖然年齡上已經係大人
但我心理上仲覺得自己成個中學生

我同你講，我生日嗰日第一次敢坐過山車
覺得耳仔位撞到好痛

但你都仲係未敢玩跳樓機同鬼屋喎
渣嫁

比我慢慢黎
我自己一個玩過山車已經覺得好勁

我地一齊加油
我地下次挑戰去鬼屋啊

不了
同你去未借係我自己一個去

勇敢啲唔係點做大人

比我捉埋餅餅陪我得唔得

ok
我都好掛住佢

約出街未?

咁主動

吹啊
就黎7月，又係我同餅餅拍拖嘅好月份

死啦，我已家已經解左睇動漫
咁我未聽唔明餅餅講咩

做聽眾

我現時自己肯做飯

ching好叻

要啦

勁

皮仔

咩事?

傾計未
好悶

你做咩唔做下其他野?
你隻公仔唔係做到一半炸咩？

我懶啊

睇連登

我地做咩一直重複對話

我對住你冇野講

好過份
陪下我都唔得

冇話唔得嘅
咁你要有個話題我地先傾到嫁

我地傾......密計

呢度好多人望post
點傾

有邊個會咁無聊望我地自言自語?

你當樓上嗰啲係咩？

全部都係我嘅分身

教我

要收錢?

收黎做咩？

我想去食野，去玩